急！請問美帝幾點出招？

又通頂等佢出定訓好？

訓啦，侵之前話今個weekend或之前